女仔唔用emoji 係咪都冇咩機架啦？

Wts溝通 之前佢都有用
但呢排直頭唔用 係咪可以收皮了？

覆得短唔短先

啱架喇
投資合約銀行文件你都唔會放emoji啦係咪先

😂
😂
😂
🌚
🌝
👌🏻

我係愈熟愈唔用

我有個傾開嘅女仔會成日用emoji
近排多咗sticker就狂用sticker
利申：真純友誼

Emoji唔代表啲咩
唔慣用咪唔用 傾到熟咪懶用

關我撚事

係

其實係睇對方用唔用 如果對方慣左唔用咪自己都唔用

😂👌🏻

其實係睇對方肯花幾多時間同你MSG 其他都係假

用emoji更加唔代表D咩
大把女仔對你無意思
有時禮貌上/表示道謝 都會用☺️😘

有用都唔代表啲乜

好過剩係得EMOJI

TRUE

☺️😘